風流倜儻撩交打 梁朝偉靠靚仔攻陷歐洲

由馬楚成執導、梁朝偉、吳亦凡、唐嫣、杜鵑等主演的新片之製作特輯曝光，短短兩分鐘內，幾位主角無懼危險親自上陣，花式迴旋踢、360空翻、飛簷走壁，一拳一腳都都充滿狠勁！為呈現歐陸風情，拍攝前，馬導演專程飛往歐洲七次作實地考察，細心研究各國地標建築、了解當地風土民情。拍攝期間，攝製隊來到各大城市取景，當中包括米蘭火車站、羅馬古建築、巴里海灘等，歐洲風光一覽無遺！

在電影特輯中，梁朝偉在天台的動作畫面亦令人印象深刻，前一秒玩緊花式空翻，下一秒帥氣旋轉，「吸睛」！不過，看起來酷爆的一幕，拍攝時卻充滿驚險，梁朝偉也忍不住說：「一不小心就會掉下去！」令人替他抹了一把汗。而吳亦凡也在電影中過足了打戲癮，更巧用彈力球，機智帥氣！

屌那星！就黎六張都咁撚靚仔

小美把持唔住了 又扯到上太空了

好想被偉偉中出屎眼瘋狂無套做愛

可唔可以唔好再拍埋啲鳩片

風再起時幾時上呀。。。唔想睇呢套蝗片
翁子光

佢同澤東而家約都無埋，睇怕以後只會愈黎愈多鳩片
好掛住賴尿布

風再起時我都有興趣
又有埋城城

好似啲主角都係香港人

幕前幕後強大陣容傾力打造，兩大影帝巨星梁朝偉、郭富城首度合作，配以殿堂級影帝許冠文，久休十八年再度重現銀幕的香港經典型男演員周文健，金像金馬級演員謝君豪、譚耀文、金燕玲、春夏、白只、張兆輝等，還有炙手可熱的年青偶像實力派演員的坐鎮：國際名模杜鵑、徐天佑、林耀聲、吳卓羲、張繼聰、曾一萱等，演員陣容令人興奮。

我覺得套戲。。。
蝗味好重

啲主演 浪費左呀偉

套兩集本身都垃撚圾到暈
一味慢動作懶有型無內容垃圾戲
要不是朝偉什麼都不是

吳亦凡型到癲

就算有朝偉都係垃圾！！
小美無打算入戲院g持

過主啦

係靚仔
但套戲

詩！！好耐無見
偉b啲普通話好撚鳩 雖然套野好似講廣東話

美人
希望偉仔會拍翻正常嘅戲
唔好再拍蝗味濃嘅戲
真係寧願佢退休都唔好整衰自己

我之前仲因爲佢退休喊左一個禮拜
而家見到佢啲鳩片

冇賓周個隻型？

鄭伊健嗰套ok呀

不了

第一集好笑喎

之後就不了

吳亦煩

東京
漢城
歐洲